# partie pratiqe
## no1
faire une preuve pas cas, il y a 2 cas.

## no2
utiliser la formule quon a deriver en demo t=... whatever

## no3
dans le beginenrs guide, voir les references a la master thesis et voir la section 5.1.

## no4
aller voir la densite des nombres premiers.

# partie theorique

recommander de faire en python pour les big integers. 

OEAP = padding (optimal encrption asymetric padding), il faut prendre la version quon a vu en cours
PKSH#1 - 2.1 (celui la)
lire understanding cryptography by PAAR (chapitre sur RSA)
